咪撚再吹奏曾鈺成 曾蔭權 曾俊華

當年雨革，個個講到689宇宙第一惡人，搵其他人都好過佢，但事實上林鄭最初係打公關睇落好過689，但過唔耐咪又係收到order做d落地獄野
根本邊撚個做都係收到order就點都做，無論邊個做都仆街，唔好再講咩兩害取其輕

曾鈺成 ：剪布
曾蔭權 ：國教，假政改

要就要全面普選